00:10 葵芳 有狗車出 7豬籠 2EU

上左荃灣路 估計會行荔橋/長沙灣道出油尖旺